淘寶官方直送「遞四方4PX」一直不派貨

淘寶官方直送「遞四方4PX」一直不派貨，找物流客服也只是表示催單。後來還弄條信息說根據買家延遲派送。可是買家一直都有人在家，也不曾收到物流公司的電話。

除了不停聯繫物流客服，還有什麼辦法追貨嗎？

用支那野就咁

抵撚死今時今日仲淘寶

gg

淘寶你去BK問好過啦

4方呢間垃圾咩撚都唔送，用其他

去佢發貨地點直接攞貨

支那嘢

超過時間可以有30蚊賠

都唔係想要錢？想要件貨

下次唔敢再用，只係想知道今次可以點樣攞翻件貨

冇，你只可以退俾賣家再發過，跟手投訴佢
集運唔可以寄去集運

BK即係咩？

件貨已經到達香港，係香港哩間公司到宜家都唔送貨

咁淘寶投訴佢

無個位係可以投訴

物流客服

雖然係人工。但就不停好似機械人咁重覆答案。

「小二已經幫你催促了」

無論邊間集運都好都有機會出事，用自提點唔用家居住址比較安全。（不過4PX比起年頭少左好多自提點可以揀，寧願貴少少用其他。）

用自提點 la diu

baby kondom

大件貨品無得選擇自提點

大件貨品無得選擇自提點。早知道貴啲真係應該選擇龍頭公司

4px係世上最垃圾既運輸
用3次有2次都等左一個

加錢囉,咁都要教 係人民幣呀